科大之路上線

科大需要你地 Give us a hand

pish

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
機場員工集體Call Sick
雷達站/機場附近新搞作

更多攻略，陸續公布，敬請留意

推

Fact Check模式統一化提案

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

終於似返間香港嘅大學

如果多d人join就好

身邊都幾多人話去
可能要多D文宣 絲打有無poster要幫手print 可能痴係atrium
再唔係叫atrium d soc 幫下手

一陣準備去痴

atrium d soc肯唔肯幫？

多謝絲打 我一陣去問下

之前比人訪問果個科大女神會唔會參加
好想拖佢隻手

Push

我唔識佢幫唔到你問

希望見到大家

麻煩你la

19號1230不見不散

和你拖

一齊拖手仔

不拖不散
利申：yr4小毒毒

okok搵到我就比你拖

大叫你個名

扮聽唔到

逐個問

咁你加油，問中我嘅話我會認！

香港只有 兩條出路 ~
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！一定要真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產； 身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！
身處歐洲和日本的手足，請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林意'義重大

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

科大冇毒撚 少人上連登

我係毒j

聽講星期四好多靚女出嚟拖手

我係！利申冇圖

唔肯唔緊要
不過問吓都無妨

男人老狗咪話自己係小毒毒啦

圍爐

有j絲打

你又知嘅

推呀

推推

有j冇j都照拖啦

推推推

可以拖住對方細佬

你露出嚟我就拖

拖你嗰條

冇又點拖

Pish

會唔會比大陸狗搞

我唔怕！

聽日要人幫手派文宣

where

shuttle bus同 atrium

atrium要人

推 究竟N展仔會拖到邊個呢?

派傳單果個妹子 即是小妹

聽日

聽日見啦

第一張日期錯左
星期四係十九號

不見不散

下午搞即係唔歡迎校友啫

大家分享一下拖到咩女仔
我隔離嗰個啡頭髮 白滑手仔
決定以後唔洗手了

你咁樣會嚇到啲女女
利申：我隔離嗰個橙黃色書包 勾咗一陣手指尾 之後斷開咗

有無興趣開返個gp相認

可以啊 同女女相認！

絲打你左右都女女？

左男右女